5號仔回購呀！！！！

咁多位清一陣問唔問價！！！

i mean 5號牛啦緊係

跟你對家

跌硬了

咁我唯有斬咗手上啲匯豐啦

郁5仔

正，70$買正股

有需要我可以為你隻亡牛頌經

驚入得慢好過啦

好地地5G夢 點解走過黎買大貓?

你知唔知大貓集氣區有幾多人睇住呢隻垃圾由85$跌到落72$
高賣低買呀媽咪麵
買都72$先啦

大dodo的祝福

再見啦5號仔，來生再聚

大dodo幾時回購京信

恆指

冇睇錯呢兩日會跌

到時先買

不問價

曾經睇過本書係講股票唔係你既情人

唔洗愛佢一生一世的

大dodo真祝福，睇黎要不問價入貨

乖啦 你去考試好冇

點解回購都跌？

咪因爲你囉

跌個0.2就認屎認屁

牛定熊今日

其實5號仔回購影響個股價可能幾毫都無
之前有人計左

但佢回購唔係咩價位都要買架咩

不問價

買貨

逃生門長開

喂喂

都要睇回購數量 5號仔回購當食生菜

每股面值0.5 美元

跌多d 以股代息比高d

媽咪 你隻5g仲升緊呀
Fafat

賣左啦

1.32走左

點算

落錯車如離開了幸福的5g夢

你又話$4

佢升得仲急過跌

好驚呀

貼倉為實 成Ｑ日得把口

now空倉

咁想FAT FAT 祝你考試FAT到夠肥佬

咁咪一直放到跌先走

匯豐控股 (恆生指數)
現價 75.850 升跌 -0.050(-0.066%)

回購左了?

倫敦交易所回購，最快今晚開始

1.3走左

升到1.42啦

萬綠叢中一點紅
大DODO

好dum春呀

唉
搞到我都唔敢入啦

升爆佢同你破燈